https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|773622|:|1502|/|02|/|16|Barracuda| |ประกาศ|ปิด|บริการ|คลาวด์| |Copy| |และ| |CudaDrive| |1| |พ|.|ค|.| |นี้| |https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|news|-|thumbnails|/|logo|_|horizontal|_|barracuda|.|pngCloud| |Storage|
Copy|
shelling|
ถึง|เวลา|หา|ที่|ฝาก|ไฟล์|ใหม่|กัน|อีก|ครั้ง| |เมื่อ| |Barracuda| |ผู้|ให้|บริการ|ด้าน|ความ|ปลอดภัย|บน|เครือข่าย| |ประกาศ|ปิด|ตัว|บริการ| |Copy| |และ| |CudaDrive| |บริการ|กลุ่ม|เมฆ|ของ|บริษัท|ใน|วันที่| |1| |พฤษภาคม|นี้| |โดย|ทาง| |Barracuda| |ให้|เหตุผล|ว่า|ต้องการ|นำ|ทรัพยากร|ไป|ทุ่ม|ให้|กับ|บริการ|ตัว|อื่น| |โดย|หลัง|วันที่| |1| |พฤษภาคม| |ไฟล์|ทั้งหมด|รวม|ถึง|ชื่อ|บัญชี|ของ|ผู้ใช้|จะ|ไม่|สามารถ|เข้าถึง|ได้|อีก|
ใน|ระหว่าง|นี้| |ผู้ใช้|ของ| |Copy| |และ| |CudaDrive| |ยัง|สามารถ|ใช้|งาน|ได้|ตาม|ปกติ| |และ|สามารถ|ดาวน์|โหลด|ไฟล์|ทั้งหมด|ลง|มา|ไว้|ใน|เครื่อง| |หรือ|จะ|โอน|ถ่าย|ไฟล์|ไป|เก็บ|ไว้|ที่|กลุ่ม|เมฆ|เจ้า|อื่น|ผ่าน|บริการ|ชื่อ| |Mover| |ก็ได้| |โดย|ทาง| |Barracuda| |ได้|เตรียม|หน้า|คำแนะนำ|ไว้|ให้|แล้ว|
ที่มา| |-| |Barracuda| |(|Announcement|,| |Blog|)|


https//www.blognone.com/node/7736221502/02/16Barracudaประกาศบริการคลาวด์CopyCudaDrive1..https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/news-thumbnails/logo_horizontal_barracuda.pngCloudStorage
Copy
shellingเวลาฝากไฟล์ใหม่Barracudaผู้บริการปลอดภัยบนเครือข่ายประกาศตัวบริการCopyCudaDriveบริการกลุ่มเมฆบริษัทวันที่1พฤษภาคมBarracudaเหตุผลต้องการนำทรัพยากรทุ่มบริการตัวอื่นวันที่1พฤษภาคมไฟล์ทั้งหมดชื่อบัญชีผู้ใช้สามารถเข้าถึงผู้ใช้CopyCudaDriveสามารถใช้งานปกติสามารถดาวน์โหลดไฟล์ทั้งหมดเครื่องโอนถ่ายไฟล์เก็บกลุ่มเมฆเจ้าอื่นบริการชื่อMoverก็ได้Barracudaเตรียมหน้าคำแนะนำ
ที่มา-Barracuda(AnnouncementBlog)